舊年新聞講好多電競師, 今年已經有咩成就？

想入行試下

做左乞兒菁英

最好笑係個電莖課程